「有圖」此女只應天上有，人間難得幾回望。

其實而家頭髮長咗都幾好睇

不了

真攞命日日愚樂台都見到印囝

短髮最好

咪又係雞

是

非

條女係咪叫百里臭

下?靚?邊忽靚?

好靚

食落感覺唔太C伏。

又中非打

好c伏

咪撚再貼短髮定延

短髮定世界第一

百里香只應天上有
包括收公呀姐

錢

娶3頭髮冇咁好j

長頭髮

Sana 屌打

mia屌打你個tb男人婆

又係泡菜班垃圾人造人
橫掂都係假嫁啦 不如J d ACG啦

老板你既發情期會維持幾耐?
日日放TB就快頂唔住了

你係咪食咖喱食上腦呀,條條女你都不了

男人黎

印度taste

喂畀吓面

越黎越低質喎 點掛

一般貨色

入嚟見到個username就知你講邊個

真係好樣衰

X2

柒

屌你老母

百里臭雞

老闆成功將定延變成愚樂台過街老鼠

真心，下場就好似Nancy咁

男..

薜家燕

好樣衰。

好正

男人嚟

好想block 鳩你

本身對佢冇咩感覺，唔覺得討厭先
俾老闆日日咁吹奏法唔討厭都變討厭啦

勿

好撚煩 日日post 條女

其實佢唔係唔靚女 只係身邊啲人靚佢太多顯得佢太一般

望到堆負皮啦

條仔好柒呀

佢長髮正d

定延全twice最靚

我老婆屌打你個定延

煩在次次都同一條女

識貨Ching

其實真係好麻麻

專一係我最大優點

仲回望!
睇到都想洗眼呀！

不放華哥出嚟以免華哥都要洗眼!